策略研究(重要！)點解黑警一定要逼大家去金鐘？？

港島遊行如果有衝突，每次都係政總黑警開大家波

每次的流程都係
1. 佔領夏愨道
2. 圍政總，立法會／圍住出面的水馬
3. 人群集結
4. 黑警舉旗
5. 大家叫口號
6. 黑警增援
7. 大家叫口號
8. 黑警集結佈防
9. 黑警舉旗
10. 大家叫口號
==========
11. 黑警出催淚彈
12. 大家陣地戰
13. 黑警水炮
14. 大家慢慢撤退圍住水炮車
15. 黑警出速龍
16. 大家逃亡落單
17. 黑警捉落單手捉
18. 大家散退
============
19. 冷氣軍師尋人
20. 連登洗版遣責當抗爭者condom
21. 最後不了了知

每次活動重覆1－21

而家最大問題係5,7,10叫口號呢段時間

大家比足夠時間黑警部署，Full team 出動打9自己，然後話自己好慘，黑警暴力，又殺又姦示威者

呢場係消耗戰，避開任何送頭的機會，先可以長打長有

策略一定要變，尤其是有戰鬥力的手捉，唔可以輕易送頭

地形分析：
1. 金鐘地勢平坦，空曠，催淚彈，橡膠彈等可以輕易打中人群
2. 水炮車牛龜咁大，金鐘空曠先用到
3. 示威者要極大量人數，先有視角震撼
4. 附近商業區，沒有街坊可以隨時增援，或遊客，或外區市民在場掩護
5. 金鐘四通八達，黑警港九各區要增援容易
6. 鄰近警總，裝備補給亦容易
7. 政總，立法會有政治意義，因此每次都圍來表達立場
8. 自從港鐵變成黨鐵，用嚟運黑警之後，重大逃生路線變成自殺路線
9. 黑警已不斷改善打金鐘陣地戰的策略
======
距離10.1只有兩星期，大家需認真在策略上討論是否仍然維持1∼21流程的劇本

Be water, never stay in static form!

102日喇！大家要繼續改善策略

係，唔好玩金鐘啦
次次都好傷，又難走....

終於有人回應，個個去討論陰謀論

金鐘以無咩意思 走又走唔到 灣仔中環一包就gg真係諗下計

玩九龍啦

Push

但中環金鐘一帶嘅建築物係最有象徵意義，
人少嘅話唔建議開戰，但人多嘅話絕對可以搏一搏

有邊次唔人多
但有水炮車加水馬都係破唔到彈
而且夏慤條路太適合用水炮同蛋。。。

重有一點係黑警由14年到依家
係清金鐘已經好有經驗

金鐘要打，因為係政府總部，但係唔係宜家打，時地人都唔合理，打個要塞真係打到都半死。

不如係灣仔玩黑紫荊?
上次條蝗蟲搞民主女神個官都判冇事，有哂案例，佢夠薑未亂判囉，玩到終審我都未驚過

我唔明次次都要去金鐘搞做乜
魔法係放完就應該走HIT AND RUN
唔係營火會呀
次次放完仲慢慢睇歡呼 等人集結推進先肯走
幾時先肯人地推之前就走
咁先可以將被捕減到最低
呢樣野6月到而家都未進步到

推

示威者係策略上落後左3個月

推，呢個真係要諗諗

最好就搞多次多區集會

每次劇本都一樣,我行到已經唔想去

贊成九龍

推返上熱門

運動初期都有人成日講
唔好企喺度乜都唔做
因為同一時間 黑警就開緊行動會議部署緊
不過唔知做咩到後期依家冇乜人講

膠鐵站

呢個正，又可以connect九龍站班中產

一石三鳥

認同要對準政權

good

其實果日禮賓冇乜差佬，d人行雲咸街走，得小貓三四隻行己連拿利上堅道。。。

其實西環水炮到金鐘，果時西環仲有冇兵

Tui

都無變過 人地警力就不斷上升 仲未計埋混入左武警

推
真係要改 因為個模式次次都一樣 而popo嘅策略係keep住有改善 但我哋冇 就連撤退路線都完全一樣
831 popo睇清我哋撤退路線之後 915就真係封晒我哋撤退路線圍捕 加上宜家黨鐵出埋手 我哋更難走

港島佢地玩到熟曬，唔明點解仲要去港島送頭

支持
唔返港島

個個自己地頭 最有利

講真，邊度搞尻到政府 邊度就有象徵意義啦 唔一定金鐘

tui

大家有無玩過捉伊因？

係時候玩小朋友的活動

呢個活動要贏，就係搵到你但又捉唔到你

玩九龍

點玩？

Pish

齊齊推動光復香港運動
930晚窗邊灑文書 讓文宣10.1遍地開花

多區集會更好, 少於七區已夠

大商場戒嚴攬炒影響經濟影響運作最終逼政府回應

星期六，日？

都係，咁就無左搭車個煩惱，帶文具又易左

最重係要有目標

如果商場集會，就係透過商界向政府施壓

馬場停一晚就有人出黎話少左11億收入

何撚屌就話暫時唔出賽，即係有人俾壓力佢

所以一定要影響經濟，燒兩個地鐵站口完全無影響，第朝照常返工

唔好再打金鐘

exactly

攬炒必定要同經濟有關，先有力

金鐘要搞就平日搞好似612咁因為封唔到交通, 配合罷工日eg. 930

膠鐵

要重點討論

有得諗

閒日雖然人數會驟降，但黨鐵唔會封，亦運唔到兵

支持多區遊行
[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花

而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人 建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可透過黨鐵搞流動式遊行. 大家週末無目的地情況下入咗黨鐵先, 之後:
-telegram約定同一時間出站遊行一小時, 落車後在站內儲人, 儲滿後就出發
-目標做成各區堵路, 遊行一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

5/8 多區一齊黎料最見效

.